好多狗車俊聯嗰邊衝緊入元朗

防暴裝，影唔切，起碼三十隻

再黎幾十隻

見我影相開咪屌𨳊我，傻閪

push

推